跟本就係大龍鳳！！

又互相屌鬼
突然拉人，無人知咩事，
就有人話勇武做錯，
講真有幾多知起因？
依加班狗一放風，
就「和勇」互相屌鬼，
根本一盤散沙。
警察配合五毛完美咁解決香港人

唔撚割蓆啊

帶腦嘅人，冇一個係屌緊真前線